唔通真係有國運呢樣嘢？

如果侵侵輸咗，美國會錯過歷史拐點，耽誤多四年，四年已經足夠天翻地覆了。而中國就真係好似下下畀佢食住上咁，次次都逢凶化吉，唔通真係冥冥中有國運存在？

真係好撚心up

唔好相信運氣，係手段唔夠人奸
如果咁樣過到，以後世界就奸人當道

支那肺炎殺全球咁多人
竟然可以大步擸過
仲反將一軍
狗屎運

講真個個都係人精，邊會唔夠奸

真係難以理解

有傳過當年中共開國嘅日子同時辰，係搵過風水高人黎擇
同明朝清朝一樣玩法

China系天選之國

點話點好啦

加速師都係劇本

習帝先係天選之人

咁明清最後都收皮 幾時到中共？

其實本來兩邊都加速緊，全世界都急速左轉

見住美股個倉贏緊錢， 都唔開心。

大國先有，細國唔覺，非洲衰左一千幾百年，都仍然會繼續衰落去

根本個社會發展就係真心痴撚線

60-70年代蘇聯都威水過美國

結果係我未見過唔會倒台嘅極權政府

咁個個國家都會收皮既，唔止係中共，定律黎

中共咪唔會倒台囉
燈當選之後仲越黎越穩固

應該好快又有人出嚟重新解讀推背圖

嚴格嚟講1976之後中國就已經收咗皮

唔係唔會，係未夠期

極權倒台係歷史必然，只係你會唔會有命見到

而家有左科技監控， 更難由下而上改變

好大可能有做假郵寄選票, 早前已經有某個小鎮;收到的郵寄選票比選民登記人數多。加上最後關頭忽然有一大堆郵寄選票全部投拜登, 一張特朗普都無, 令拜登反勝, 真係非常可疑, 一定會徹查。

但呢樣野唔係必然
由其是老共控制晒全世界包括美國既時候
你地話會倒台只係歷史上暫時見到既都會咁解啫
但我覺得唔可以話係必然

係，天命如此
無嘢係長治久安的
下一round世界霸權將輪返中國了
香港人要做好準備

明清都有二百幾，挨近三百年
唔好以為中共反人類罪行作孽多端，就會有報應亡國
明清開國頭幾十年都有抄家滅門之類嘅事發生，都唔見得滿手鮮血嘅皇帝會不得善終

明朝皇族被殺清光，清朝皇族後裔被迫害，改姓埋名，滿文已經唔識

唔係美國國運唔好
係全球人類運氣唔好

就係毛魔本人

印度絕對係一隻黑馬

相信我地一定會戰勝中共
要有信念，唔好未戰先輸

你諗清楚，蘇聯只係縮細左，個獨裁俄羅斯政權一樣喺度，89年唔係真係冷戰完整地完結，美國唔係真係打敗左擊潰左一個極權政府，對上一個已經係二次大戰

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

天地不仁，以萬物為芻狗

（當然呢到我唔想解做「一視同仁」，用字面解釋算）

國運，等報應根本屬於文化劣質，所謂嘅報應其實都係人為，所以有人做錯，個個都要做報應，而非等報應

所以而家美國收皮啦

個啲藍毛毛就唔好ff國運=你好運啦
係你國家好運咋，韭菜繼續係韭菜

你估中共班智囊團好似連登仔講到咁廢咩
明明上年八國聯軍架喇,中國就滅亡
但一個武肺搞唔死中國, 搞死晒全世界
係連登仔先成日打飛機話咩99年亡
除左中共內部解體,否則都冇咩野阻到中國繼續惡落去

冇肺炎支登一定唔會有咁多票，根本就係中共一早部署好晒。

你計漏左科技一環

差一步
天命
唉

只言我是白頭翁

成日講嘅人在做 天在看 ，或者實有報應嘅理論

係支那身上完全感受唔到

只知道每日睇住荒謬事情發生嘅無奈

屌唔通真係潮浸是國難可以興邦

合久必分 分久必合
美國唔會美好咁耐 支那都會解體
在歷史的巨輪下 是必然會發生的

合久必分，分久必合 應該就藉住呢個選舉合返啦

依家你有反政府呢個念頭已經拉鳩左你
中共監控人民同諜戰真心勁

跟據小學中學讀既中史

印象中冇一個朝代係善終同做得長

但首先要美國肯打先囉，問題係而家美國自己縮沙唔肯打冷戰

美股滿倉中概嘅人篤機數錢數到手軟

係，但要等佢地亡國之後
短命王朝元都玩到97年，明朝276年，清朝268年
共朝到而家先71年。。。

只論運氣不言因果係哂鳩氣

人類運氣好唔好就要睇人類前面幾百年做過咩好事

屌

鬼國其實真係痴撚線
呢一百年經濟&科技發展快到癲左
（即唔計教育，道德，etc嘅發展水平）
如果唔係一黨專政真係做唔到
但呢個黨真係太撚仆街

拐你老母咩拐？
分岔點唔識講？
轉捩點唔識講？
你老母老婆個女比人拐撚走晒？

非洲國家跟住應該會發達

唔好諗到中共咁撚叻

追龍
氣數
鬥唔過

黑豹

樓主明顯唔係香港人
不過冇辦法，支那已經好成功咁滲透曬全地球既網路
所以我話係人類冇運行

中文未學好上嚟開post拉風向

所謂國運

咁其實非洲都發展緊讓一部份人先富起來嘅
好似係

我
拐
你
老
母
個
臭
化
閪
呀
垃
圾
P
牌
仔

同d大陸仔溝通過
佢話大陸其實好多人想侵連任
因為侵嘅單邊主義搞到美國退出好多國際組織
又同佢d傳統盟友反晒面
侵連任可以等中國繼續乘虛而入

所有國家，歷史上都係分久必合，合久必分
有咩出奇
恭喜你見證歷史時刻

個陣話武肺會整死支那經濟，我就話武肺係用黎攻擊美國，自損十萬損敵三千，對支共黎講死一個武漢經濟低迷黎換美國內耗根本抵到爛
一個武肺可以ko香港影響全球，佢自己死一堆韭菜死經濟會唔化算？唔好玩啦，直情抵到爛

習大大KO左侵侵

只會繼續做支共資源國

但中華民國國運好差

可以好長只係因為歷史係濃縮讀所以你覺得好短

99年亡
而家先70年
覺得呢幾年搞得掂係啲人戇鳩啫
不過睇個勢以後都冇可能搞得掂

支那5000年都無民主啦！有民主先係少數。

21世紀嘅極權聰明咗好多，啱啱今晚港台播左套北韓嘅紀錄片，金仔仲識玩，好撚心寒

香港先係福地
支那係撚

不嬲強權放權畀你
等你可以批判佢先係極權倒台成因
你就可能真係要等睇邊個傻仔掌權想改革開放先見到中共倒台

當唔夠對手 dirty，直接用 brute force 就係皇道
侵爺快啲開戰打支共

其實呢d係香港人鳩up。

咩叫錯過歷史拐點。你發展同時美國都係度發展緊。

人地美國老都唔care。你洗替人擔心

然後民主冇辦法滿足社會全部階層
慢慢有社會分化 勢力唔平衡
又行返去極權
一路loop落去

100年前都話可以起義
而家你招人已經上門拉人

拐你老母點

轉捩點啊

其實嫻觀d睇係開緊逃生門比美企走，走完就打

美國八字以女命排列，地運為坤之故也。己土日元，生於午月，仲夏之烈，丙火掛角透出，火炎土燥，喜其自坐濕土，配以時辰金水為用，食傷生財格也。

美國在1945年第二次世界大戰勝利之後，進一步成為超級大國，經濟起飛，當時剛剛進入丁丑北方水運，用神得地，可謂命也！及後連續六十年一路金水之地，領先全球，命理有憑矣。

2005年大運開始進入辛未南方火地，美國國運已然開始有下滑之兆，尤幸大運辛金，合丙暗化水象，仍能勉強維持。

2015年大運進入庚午，強金生水，流年2016丙申，2017丁酉，用神通根得力，美國國力由特朗普領導之下，看似有更進一步之象。可惜之後2018戊戌年，重土尅水，由美國及中國引起的中美貿易戰，令美國經濟有下滑之勢。2019己亥年，用神水通根得力，美國乘勢再起，在貿易戰上，美國取得優勢。

2020年大運進入庚午之［午火］忌神，在新冠肺炎之疫情下，美國經歷前所未遇之危機，感染人數及死亡人數領先全球，經濟問題十分嚴重，唯有無限ＱＥ去挽救。2020流年庚子，跟大運庚午歲運子午相沖，故有如此大的震盪。幸庚子流年金水為救，隱然反映美國以無限ＱＥ放水救市之象，可謂相映成趣。

2021年流年辛丑，濕土泄火生金，相信在2021年美國仍有多一年不錯之景況。不過，2022年進入壬寅年，如果美國是申時生，便寅申相沖，寅午半合火象，相信2022年開始，美國便進入衰退。如果美國是酉時生，2023癸卯年便卯酉相沖，水死於卯，美國亦無運。及後2024甲辰年，2025乙巳年，2026丙午年，2027丁未年，流年亦一路木火之地，而在2025乙巳年起，美國正式走完所有金水大運，取而代之的，是連續四十年木火土的忌神運。2024年亦剛好是三元九運中的離卦火運開始，從運勢看，美國未來前境堪虞，領先全球的地位，相信會慢慢被其他大國取代。

由以上分析可知，今年美國總統大選，無論是誰人當選，美國也祇有最多四年盛勢。

開戰真係最簡單直接嘅方法

明 清 咪滅左囉

以前啲人話美國係1%天才帶領99%白痴，
而家伙變左1%奸人帶領50+%白痴

我都有諗過呢樣野⋯
所以成日都凝住有生之年唔會見到中共倒台
但而家付出嘅所以嘢都可以累積
話唔定未來嘅人睇番 今日香港發生嘅嘢係埋下咗佢倒台嘅伏線
咁諗就心甘命抵

Rogue one

不嬲都奸人當道侵侵唔奸點做到有錢佬

可以玩多200 年

今次係進步左翼, Deep state同中共三者聯手誓要拉侵下台. 集三者之大成共和黨班保守派當然難打啦.

我敢肯定, 今次呢關就算侵過到, 呢3者同盟一定會搞其他嘢, 甚至暗殺都有可能發生. 單憑任何一邊勢力當然做唔到, 但係呢3者繼續合作, 再配合美國政府體制內應, 成件事就變得可能.

確實，其實佢哋好多人想侵連任

我倒係覺得咁判斷唔科學，好多國家都有呢啲事情

唔好睇小人地，如果教育做唔好，點會有科技發展

會唔會以後畀人鬧點解冇係中國置業留畀子孫後代

唔好搞笑啦
有幾多係自己研究出嚟
有幾多大陸科技大佬係外國學成歸中國發展

如果佢真係靠買，甚至靠偷達到宜家咁嘅層級，我只能話佢有本事，但實際上理智啲嘅人都知道唔可能

極權贏到 二戰果陣 納粹 日本 侵略左世界啦，你夠兩星期法國極速淪陷絕望，70 年代蘇聯國力都壓過美國 解體咪又係蘇聯，拜登最多咪張伯倫2·0

登登

上年又話龍脈受損

拐點 香港人用開「轉捩點」

老實講，今日嘅美國同中國，可能對應嘅係昔日嘅蘇聯同美國因為美國嘅挫折唔係簡單戰略誤判，而係體系問題

共產黨個風水陣好勁 仲有唔知幾多法科師傅係後面

申：尻吹

好多人真係唔覺唔覺比啲大陸用字潛移默化左
勸你地睇少啲大陸source 睇多啲英文source啦

turning point咯

建議睇下你眼中嘅勁人嘅學歷先出黎up

有時真係諗惡人做野唔洗左諗右諗
好人總係有光環就算冇光環都唔會咁黑化咁奸咁9咁不擇手段
其實所謂邪不能勝正都好懷疑係咪真
就好似d黑社會可以凶你搞你屋企人
你又夠唔夠膽同佢搞對抗
當真係有執法部門幫你跟
佢地明知會輸是旦搵人買起你屋企人 你都吹佢唔漲

有呀 2024-2064就係旺中國

證明習大大棋高一著 玩政治始終都係中共強項

又話九十九年成大錯

中國咪極權兩千年
而家驚佢啲觀念輸出全球

世界不嬲都係奸人當道.....
清官要比貪官更奸

Obama年代支那已經成為好多大國既春袋
你要打支那其實都一樣會搞鳩好多歐洲大國

丁蟹強運

張伯倫年代有冇抖音，Twitter,facebook先？

何謂支爆 吹左4年了

中共：下次再爆

無阿 不過元首兩星期佔領法國 蘇聯又係古巴放核彈 國力全面壓過美國姐

果然係你個名

國家最緊要係有國師